{
  "Reset Page": "重置页面",
  "Global Page Styles": "全局页面样式",
  "Try the powerful Click & Drop Page Builder—designed for developers and creators who want full control without the hassle. Customize layouts, fonts, and colors. Edit content visually in real time. Add media, embed YouTube videos, or export everything as clean HTML. With responsive editing, local auto-save, Tailwind support, and even Unsplash integration, it's everything you need—wrapped in one seamless builder. Build Stunning Pages in Minutes.": "试试强大的Click & Drop页面构建器——专为希望完全控制且无需繁琐操作的开发者和创作者设计。自定义布局、字体和颜色。实时可视化编辑内容。添加媒体、嵌入YouTube视频，或将所有内容导出为干净的HTML。凭借响应式编辑、本地自动保存、Tailwind支持以及Unsplash集成，它包含您所需的一切——集成在一个无缝的构建器中。几分钟内打造令人惊叹的页面。",
  "A Page Builder designed for growth. Build your website pages with ready-made components that are fully customizable and always responsive, designed to fit every need. A powerful Page Builder for growing merchants, brands, and agencies.": "为增长设计的页面构建器。使用完全可定制且始终响应的现成组件构建您的网站页面，满足各种需求。为成长中的商家、品牌和代理机构提供强大的页面构建器。",
  "Everything you need. Break free from design limitations": "您所需的一切。突破设计限制。",
  "Bring your vision to life and create impressive pages using a click & drop Page Builder": "实现您的愿景，使用点击与拖放页面构建器创建令人印象深刻的页面。",
  "The web builder for stunning pages. Enable users to design and publish modern pages at any scale. Build responsive pages like listings, jobs or blog posts and manage content easily using the free click & drop Page Builder. Developed with TypeScript, Vue 3, Composition API, Pinia, CSS, Tailwind CSS and HTML.": "打造令人惊叹页面的网页构建器。让用户能够设计并发布任何规模的现代页面。创建响应式页面，如列表、职位或博客文章，并使用免费的Click & Drop页面构建器轻松管理内容。基于TypeScript、Vue 3、Composition API、Pinia、CSS、Tailwind CSS和HTML开发。",
  "Download or install our powerful, flexible, and easy-to-use free Vue 3 Page Builder via": "通过下载或安装我们强大、灵活且易用的免费Vue 3页面构建器",
  "Save": "保存",
  "Add new Components": "添加新组件",
  "Options": "选项",
  "Config Overview": "配置概览",
  "HTML Overview": "HTML概览",
  "Delete Layout": "删除布局",
  "avatar": "头像",
  "Publish": "发布",
  "Add Components to Page": "将组件添加到页面",
  "Helper Components": "辅助组件",
  "Click to add": "点击添加",
  "component": "组件",
  "Layout Components": "布局组件",
  "Click to add component": "点击添加组件",
  "Remove all Components": "删除所有组件",
  "Are you sure you want to remove all Components?": "您确定要删除所有组件吗？",
  "Styles": "样式",
  "Apply styles that affect the entire page. These settings include global font family, text color, background color, and other universal styles that apply to all sections.": "应用影响整个页面的样式。这些设置包括全局字体家族、文本颜色、背景颜色以及适用于所有部分的通用样式。",
  "Update Page Styles": "更新页面样式",
  "Download HTML": "下载HTML",
  "Export the entire page as a standalone HTML file. This includes all sections, content, and applied styles, making it ready for use or integration elsewhere.": "将整个页面导出为独立的HTML文件，包括所有部分、内容和应用的样式，随时可用于其他地方或集成。",
  "Download HTML file": "下载HTML文件",
  "Typographies": "排版",
  "Font Appearance": "字体外观",
  "Font Size": "字体大小",
  "Select": "选择",
  "Font size": "字体大小",
  "Font tablet size": "平板字体大小",
  "Font small screens": "小屏幕字体大小",
  "Font weight": "字体粗细",
  "Font family": "字体家族",
  "Font Style": "字体样式",
  "Opacity & Transparency": "不透明度和透明度",
  "Padding": "内边距",
  "Vertical Padding": "垂直内边距",
  "Horizontal Padding": "水平内边距",
  "Margin": "外边距",
  "Vertical Margin": "垂直外边距",
  "Horizontal Margin": "水平外边距",
  "Border Radius": "边框半径",
  "Global": "全局",
  "Specific": "具体",
  "Border Radius top left": "左上边框半径",
  "Border Radius top right": "右上边框半径",
  "Border Radius bottom left": "左下边框半径",
  "Border Radius bottom right": "右下边框半径",
  "Border Style, Width & Color": "边框样式、宽度和颜色",
  "Border": "边框",
  "Border Style": "边框样式",
  "Border Width": "边框宽度",
  "Border Color": "边框颜色",
  "Transparent": "透明",
  "Generated CSS": "生成的CSS",
  "This is the CSS applied by the builder. Add your own CSS and press Enter to apply it to the selected element.": "这是构建器应用的CSS。添加您自己的CSS并按Enter键应用到选定元素。",
  "Add your CSS.": "添加您的CSS。",
  "The pbx- prefix is added automatically.": "pbx-前缀会自动添加。",
  "Type class": "输入类",
  "Add": "添加",
  "Inline Styles": "内联样式",
  "These are the inline styles applied by the builder. Add your own styles and press Enter to apply them to the selected element.": "这些是构建器应用的内联样式。添加您自己的样式并按Enter键应用到选定元素。",
  "Add your own style.": "添加您自己的样式。",
  "property": "属性",
  "value": "值",
  "Close": "关闭",
  "Editing": "编辑中",
  "Loading...": "加载中...",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Text Color": "文本颜色",
  "Default black": "默认黑色",
  "Remove Component?": "删除组件？",
  "Are you sure you want to remove this Component?": "您确定要删除此组件吗？",
  "Delete": "删除",
  "Add to the bottom": "添加到底部",
  "Preview": "预览",
  "Mobile": "移动端",
  "Demo Content": "演示内容",
  "Demo Description": "介绍轻量级且免费的Vue Click & Drop页面构建器。使用Vue轻松创建和优化数字体验。强大不一定复杂。这款简约轻便的页面构建器提供优雅直观的界面，注重简单性和速度。创建完全响应式的页面，如列表、职位或博客文章，并使用免费的Click & Drop页面构建器轻松管理内容。",
  "Demo Title": "打造令人惊叹页面的网页构建器",
  "Demo Description Two": "为增长设计的页面构建器。使用完全可定制且始终响应的现成组件构建您的网站页面，满足各种需求。为成长中的商家、品牌和代理机构提供强大的页面构建器。",
  "Demo Description Three": "设计师喜爱的网页构建器。轻松设计、预览和调整各种屏幕尺寸的布局。干净、快速、直观。强大不一定复杂。",
  "Demo Description Four": "确保您的网站在所有设备上都表现出色。实时编辑文本内容。选择与您的风格完美匹配的字体。自信实验，轻松撤销更改。使用前缀样式，避免构建器与您的应用程序之间的样式冲突。",
  "Demo Title Two": "使用Vue轻松发布",
  "Demo Title Three": "响应式编辑",
  "Edit text and links": "编辑文本和链接",
  "Enter URL": "输入URL",
  "Line break": "换行",
  "Bold": "加粗",
  "Header 2": "标题2",
  "Header 3": "标题3",
  "List": "列表",
  "Add a valid URL to transform the selected text into a clickable hyperlink that directs users to the specified web address.": "添加有效URL，将选定文本转换为可点击的超链接，指向指定网页地址。",
  "Select image": "选择图片",
  "Manage Content": "管理内容",
  "Media Library": "媒体库",
  "Reset changes": "重置更改",
  "Do you want to reset this page?": "您想重置此页面吗？",
  "Are you sure you want to reset this page? This will overwrite your current changes.": "您确定要重置此页面吗？这将覆盖您当前的更改。",
  "Search": "搜索",
  "Search...": "搜索...",
  "Landscape": "横向",
  "Portrait": "纵向",
  "Squarish": "近似方形",
  "Total pages": "总页数",
  "Images": "图片",
  "First page": "首页",
  "Prev": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "By:": "作者：",
  "We did not find any images. Make a new search.": "未找到任何图片。请重新搜索。",
  "No results on current page. Navigate to First Page.": "当前页面无结果。请导航到首页。",
  "Information": "信息",
  "From:": "来自：",
  "Layouts and visual.": "布局与视觉",
  "Start customizing by editing this default text directly in the editor.": "通过直接在编辑器中编辑默认文本开始自定义。",
  "Single Image": "单张图片",
  "Two Vertical Images": "两张纵向图片",
  "Two Square Images": "两张方形图片",
  "Three Square Images": "三张方形图片",
  "Six Square Images Grid": "六张方形图片网格",
  "Three Vertical Images": "三张纵向图片",
  "Three Square Images With Text": "三张方形图片带文本",
  "Two Square Images With Text": "两张方形图片带文本",
  "Text": "文本",
  "Header H2": "标题H2",
  "Header H3": "标题H3",
  "YouTube Video": "YouTube视频",
  "Break Divider": "分隔线",
  "Blog Post": "博客文章",
  "Stats Simple": "简单统计",
  "Job Post": "职位发布",
  "Stats Split with Image": "带图片的分割统计",
  "Stats Stepped": "分步统计",
  "Stats With Two Column": "双列统计",
  "Timeline Simple": "简单时间轴",
  "Show Single Product": "展示单个产品",
  "Show Multiple Products": "展示多个产品",
  "Simple Centered CTA": "简单居中号召行动",
  "Left Simple CTA": "左侧简单号召行动",
  "Image & Left CTA": "图片与左侧号召行动",
  "Move up": "上移",
  "Move down": "下移",
  "Delete component": "删除组件",
  "Duplicate component": "复制组件",
  "Link": "链接",
  "Selected HTML": "选定HTML",
  "Overview of Selected Element, Component, and Components. This section provides real-time updates based on your HTML selection.": "选定元素、组件和组件概览。此部分根据您的HTML选择提供实时更新。",
  "Types": "类型",
  "Element type:": "元素类型：",
  "Component type:": "组件类型：",
  "Components:": "组件：",
  "Themes": "主题",
  "Marketing": "营销",
  "Products": "产品",
  "Call To Action": "号召行动",
  "Components": "组件",
  "Article": "文章",
  "Click to add theme": "点击添加主题",
  "Basic Article": "基础文章",
  "array": "数组",
  "Content": "内容",
  "Element": "元素",
  "Component": "组件",
  "Components added": "已添加组件",
  "No Element selected": "未选择元素",
  "Selected HTML:": "选定HTML：",
  "Element src:": "元素来源：",
  "Element classes:": "元素类：",
  "No Component selected": "未选择组件",
  "ID:": "ID：",
  "Title:": "标题：",
  "HTML Code:": "HTML代码：",
  "No Components added yet": "尚未添加组件",
  "All": "全部",
  "Image": "图片",
  "Image & Text": "图片与文本",
  "Images & Text": "图片与文本",
  "Four Square Images With Text": "四张方形图片带文本",
  "Four Square Images": "四张方形图片",
  "Continue Your Work?": "继续您的工作？",
  "We noticed you have some changes that weren’t saved last time. Would you like to pick up where you left off, or use the version that’s currently loaded from the database?": "我们注意到您上次有一些未保存的更改。您想从上次中断处继续，还是使用当前从数据库加载的版本？",
  "Use Saved Version": "使用已保存版本",
  "Continue Where I Left Off": "从中断处继续",
  "HTML Editor": "HTML编辑器",
  "Gain full control over components by editing the raw HTML.": "通过编辑原始HTML获得对组件的完全控制。",
  "Large Screens Only": "仅限大屏幕",
  "Left Positioned Button": "左侧按钮",
  "Centered Button": "居中按钮",
  "Right Positioned Button": "右侧按钮",
  "Are you sure you want to close the Page Builder? All unsaved changes will be lost.": "您确定要关闭页面构建器吗？所有未保存的更改将会丢失。",
  "Close Page Builder": "是的，关闭页面构建器"
}
